好恐怖！！！咩生物嚟？？？？

雌性黎

佢有西但又有賓周係個頭到
幾過癮屌那星

額頭到個條真係J

生化襲擊？？

雜交

假野 有幾難整

自己屌自己

條j生係額頭

但感覺上好真...

真定假

如果係真的話就好慘

肯撚定係假
見到啲蝻字就知
好多年前又有隻人頭獅身
又係蝻黎

天線得得B

似係人類畸形兒

蝻乜鳩泰國喎

7頭

阿拉伯字特別多呢啲奇怪生物

係咪有血緣關係一男一女生出嚟